家中有此極品

由細到大我家姐都生得靚，個個都錫曬佢。
我家姐一直都為屋企帶來唔少麻煩......
10幾年前因為讀書唔叻，中學中三就被老師勸退學，佢中五之後去讀大專，出黎做野冇次俾家用，俾得1000就話俾太多，佢又做借貸擔保人，搞到屋企被人騷擾。因為亂識男朋友搞埋啲關係，搞到爸爸媽媽同佢晚晚嘈。
早幾年佢識咗個男朋友算係穩定咗關係，個男朋友考咗做警察。喺佢地準備結婚之前家姐大咗肚，最後婚禮延遲咗，生咗先擺酒。佢地住緊嘅私樓都係爸爸媽媽同親戚借錢供。小朋友依家都3歲，佢地成日嘈交，成日話要離婚，下下都打黎威脅爸爸媽媽話要自殺要離婚，個人一啲都唔成熟。一開始以為係姐夫問題（首先姐夫係前線popo, 其次係姐夫唔俾家用），後黎先知係我家姐問題，我家姐生出黎嘅小朋友竟然係其他人架。姐夫仲要驗到個小朋友唔係佢.......成件事好荒謬。大家都好難接受依個事實.......佢應該想暪天過海，點過被姐夫知道咗。依家過咗一排，中間又發生佢偷野嘅事（偷野被人落案），但係大家都心軟接受咗（屋企人對家姐好偏心），家姐依家扮曬冇事咁唔要層私樓，想搬去第二區，因為層樓供緊，樓價跌咗，唔夠錢供第二個單位，竟然夠膽打黎要爸爸媽媽俾錢，仲要話姐夫嘅身份唔借得錢！？ 厚面皮都咁，上次供樓啲錢都未俾番爸爸媽媽.......佢眼角又高又想要私樓又要層樓新......想樓換樓又冇錢......其實佢咁想住大屋就去搵個有錢佬包養佢啦......成日似住靚扮曬野
我依家見到我家姐都想嘔，誠信同人品出曬問題......真係婊子與狗天長地久。真心希望我家姐佢唔好離婚禍害其他男仔。有冇人屋企都有個咁嘅極品？
Sorry for 1999，依件事上真係心痛姐夫一秒。依家佢地打算丟淡件事就算，我都忍咗成年先肯同人講！

我妹都差唔多差在未比人搞大

整mon去信和

貼你家姐上黎啦，一陣連登仔幫左佢賣單就仆街了

呢個劇情唔錯！
Btw樓主應該要好好咁同父母傾下
同埋實際行動

呢D劇情咪真係黑警呃OT, 警嫂...

咁你家姐即係全職湊小朋友? 鍚唔鍚佢
同埋你姐夫咁都忍都到都幾勁

唔係全職。錫唔錫好難講，有陣時見到佢對小朋友幾harsh， 真係好難講。姐夫好似有搵第二個，但最後都照留係佢身邊，可能係因為佢靚掛？

行唔行動都係咁樣......有咩可以做？

哎.....人靚真係行差踏錯做咩都會被人原諒.....

屌條8婆又有咗，今次真係警（你老豆）嫂中出，狗狗戴綠帽XD